突發 有細路喺臭渠執波

元朗?

好耐冇去元朗食嘢

唉濕撚曬

有乜7所謂。立場倒轉我都會執
成日依樣唔好果樣唔好

執波又得罪你嘅
驚佢危險你唔撚落去幫佢？

跌咗就要執㗎啦，樓主on 9

海底奇兵 2018

搵個海嚟睇下

元朗

有咩問題??

On 99

三渠口

幾叻仔

唉唔撚驚

南亞細路

喂 幫拖
吓 點幫呀